{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046353",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1070949?place[place_type]=GID&place[gid]=1070949&place[latitude]=37.6343850039&place[longitude]=128.3484089379&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 강애산애펜션"
    },
    "text": "平昌カンエサンエペンションでは入室時間が15:00で、退室時間は11:00です。 送迎は提供しておりませんので、公共交通機関または自家用車でお越しください。 追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 追加人数には別途費用が発生することがあり、最大人数超過のため入室できない場合がありますのでご注意ください。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設のご利用の際には損害賠償の責任がありますのでご注意ください。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式と個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 ペンションは一軒家のペンションであり、メゾネットタイプの客室を提供しています。 客室内にはIPTVとWiFiがあり、便利なインターネット環境を楽しむことができ、バーベキュー場を利用することができます。 コンビニは車で5分の距離に位置する鳳坪面ハナロマートと鳳坪面にある気風精肉店をご利用いただけます。 駐車はペンション内にあり、ペンションはフンジョン渓谷の近くに位置しています。 周辺の観光地は割引券が提供され、チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 客室はカップルルーム1、カップルルーム2、カップルルーム3、メゾネットタイプで構成されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "平昌カンエサンエペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "平昌カンエサンエペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、送迎サービスは提供しておりません。公共交通機関または自家用車でお越しください。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、どのように連絡すれば良いですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、事前にご連絡ください。追加人数には別途費用が発生する場合がありますのでご注意ください。また、最大人数超過のため入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や肉の直火焼きは可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事道具の持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "客室内での個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒は可能ですか？",
            "answer": "娯楽や飲酒はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "平昌カンエサンエペンションの客室はどのようなタイプがありますか？",
            "answer": "平昌カンエサンエペンションでは、メゾネットタイプの客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "平昌カンエサンエペンションの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "平昌カンエサンエペンションの客室にはIPTVとWiFiが備えられており、便利なインターネット環境を楽しむことができます。また、バーベキュー場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "平昌カンエサンエペンションの周辺にコンビニはありますか？",
            "answer": "平昌カンエサンエペンションの周辺には鳳坪面ハナロマートや気風精肉店などのコンビニが車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "平昌カンエサンエペンションは駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内に駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "平昌カンエサンエペンションの周辺には観光地がありますか？",
            "answer": "平昌カンエサンエペンションの周辺には割引券が提供されている観光地があります。"
        },
        {
            "question": "平昌カンエサンエペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "平昌カンエサンエペンションの客室の種類は何ですか？",
            "answer": "平昌カンエサンエペンションの客室はカップルルーム1、カップルルーム2、カップルルーム3、メゾネットタイプの4つの種類があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 507,
        "QA": 795
    }
}